有冇師兄用過普力通pernaton /肌舒適phenicare(關節肌肉軟膏)

如題，成日肩頸痛
想買枝野舒緩下(最好緊係可以茶到唔痛)

去萬寧見到依兩枝野
上網睇講到好似好有效
想問下有冇師兄用緊？
兩枝都百幾，唔知買邊枝
定平平地幾十蚊買翻虎標，舒適寧就得？其實效果一樣

有冇試過服他靈

睇醫生啦

傻西

冇呀，我之前都係耐唔耐用按魔膏，未用過依啲有消炎成分嘅

好乸貴，閒閒地都幾千

個人覺得揸呢d治標不治本 你要搵出痛既成因再解決佢